連登仔請保持心水清

向對件事有幫助既方向念
對家網軍全面進場嫁啦
God bless us

所以選ignore
推返有用嘅post